{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/14649/0'",
        "collectedDate": "2022-01-30",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "다가오는 설, 가족과 함께 삼국유사테마파크에서!"
    },
    "text": "来る旧正月、家族と一緒に三国遺事テーマパークで！\n2022年、壬申年虎の年を迎え、三国遺事テーマパークではボムグクと共にする〈ボムグクの花が咲きました〉を進める。 この行事は新年になると悪い気運を追い払うために門と家のあちこちに虎の絵を貼ったという昔話と全世界の人々が熱狂するイカゲームの「ムクゲの花が咲きました」を組み合わせた行事で、1月29日(土)から2月2日(火)まで郷愁を呼び起こすプログラムを入場者に披露する。「ボムグク花が咲きました」プログラムは1月29日(土)から1月31日(月)までの計3日間、カオン広場で開かれる。 13時と15時、1日の計2タイムで行われ、テーマ派を訪れるすべての入場者が同時にムクゲの花が咲きました伝統遊びが行われ、ユニークな楽しみを提供する予定だ。 また、1位から3位までの優勝者には所定の謝恩品を贈呈する。 「ユッハンマダン」体験プログラムは物語学校·森の中学校前のチャンスンで進行される。 「ユッハンマダン」は参加者本人がユンマルになって楽しむ大型ユンノリゲームであり、誰でも自由に体験できる。 イベントプログラムでは「レッテル一枚」と「ボムグク自慢」が進行される。 「めんこ一丁」は1月29日(土)から2月2日(火)まで行われ、11時と16時、1日の計2タイムで行われる。 現場職員と面子対決をして勝った方には所定の賞品を贈呈する。 「ボムグク自慢」は行事の写真を行事期間内にSNSにアップロードしハッシュタグ(#三国遺事テーマパーク、#ボムグクが花が咲きました。)すれば抽選を通じて三国遺事キャラクター体験を贈呈する。 （財）軍威文化観光財団は「黒い虎の年を迎え故郷を訪問する住民と観光客の楽しい思い出を提供するために運営と防疫に最善の努力をし、多くの関心を願う」と述べた。",
    "QA": [
        {
            "question": "いつ三国遺事テーマパークでボムグクの花が咲きましたプログラムが行われますか？",
            "answer": "ボムグクの花が咲きましたプログラムは1月29日(土)から1月31日(月)までの計3日間、カオン広場で開催されます。"
        },
        {
            "question": "ボムグクの花が咲きましたプログラムは何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "ボムグクの花が咲きましたプログラムは13時と15時の2タイムで行われます。"
        },
        {
            "question": "ボムグクの花が咲きましたプログラムではどのような楽しみが提供されますか？",
            "answer": "ボムグクの花が咲きましたプログラムでは、入場者全員でムクゲの花が咲きました伝統遊びが行われ、ユニークな楽しみが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ボムグクの花が咲きましたプログラムで優勝者には何が贈呈されますか？",
            "answer": "ボムグクの花が咲きましたプログラムで優勝者には所定の謝恩品が贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "「ユッハンマダン」体験プログラムはどこで行われますか？",
            "answer": "「ユッハンマダン」体験プログラムは物語学校·森の中学校前のチャンスンで行われます。"
        },
        {
            "question": "「ユッハンマダン」はどのようなゲームですか？",
            "answer": "「ユッハンマダン」は大型ユンノリゲームであり、参加者本人がユンマルになって楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "「レッテル一枚」と「ボムグク自慢」はいつ行われますか？",
            "answer": "「レッテル一枚」と「ボムグク自慢」は1月29日(土)から2月2日(火)まで行われます。"
        },
        {
            "question": "「レッテル一枚」と「ボムグク自慢」は何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "「レッテル一枚」と「ボムグク自慢」は11時と16時の2タイムで行われます。"
        },
        {
            "question": "「ボムグク自慢」で勝った方には何が贈呈されますか？",
            "answer": "「ボムグク自慢」で勝った方には所定の賞品が贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "「ボムグク自慢」の特典はどのように受け取ることができますか？",
            "answer": "「ボムグク自慢」の特典は行事期間内にSNSに行事の写真をアップロードし、ハッシュタグ(#三国遺事テーマパーク、#ボムグクが花が咲きました。)を付けることで抽選を通じて受け取ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 578
    }
}